有無巴絲講下點先為之一份正路既cv

我之前知道最好一版起兩版止
但之前都係小學中學大學都寫曬
然後由第一份正職(10年前，同新工無咩關係)到今日份工全部寫

但個日睇有post討論話中學唔係名校都無咩必要寫

咁其實應該只寫大學好啲？
同埋工作經驗個部分係全寫定係寫近幾年？
但有啲公司要你填份表又會叫你簽話本人證實上述資料真確同無遺漏之類

所以想上來請教下大家意見
近排想轉工 想準備好啲先

貼埋相（只限靚女）

Lm

詳細寫最近又相關工作
其他唔關事就略略/唔寫

職位越高越唔問d廢鳩問題
唔通你做左五年經理 去搵其他檔，佢仲睇你會考成績咩

指你收埋d衰野暪報果d
唔係問你成長歷史

因為好耐之前番過啲非文職廢工幾年
覺得份cv好花
所以想睇下寫唔寫埋好

最近+相關
公司，職位，工作內容

相關，遠
公司，職位

唔關事，隨你

其實如果你轉工，人地基本齋睇你做緊咩檔，咩位去約略估你咩料，之後就睇下自己公司有無人脈可以索下你咩料

無就上FB睇下個款官仔骨骨定賊眉賊眼，抑或柒撚懵懵咁

揀完就約黎見工

btw 排版鮮明，易睇，自己selling point 擺當眼位比較緊要

太雜，太迫埋一齊時候唔會有心機睇
特別係多人apply果排，心諗寫兩三張紙都on99
做野唔慌有條理得去邊就第時先睇

小學中學寫嚟做乜

工作經驗揀1. 做得長 2. 同搵嗰份工有關係 3. 多嘢吹
先寫